連巴開返個賭博台好不

成班新會然係到分享心水

阻撚住晒睇post

要睇心水我搵kc gor 唔好？ 成班都on99

叫博彩台/賭神台/心水台都唔錯

你個1000起機Post豬晒搵新會然出氣

里見Ching 又要追擊me

等你出水牙波台新大蛇

不要推了

屌你老母